拜登擬讓1,100萬人蛇入籍 洪都拉斯移民大軍再湧現 危地馬拉警方射僱淚彈

John Weak、黑仔依兩條智障值得擁有

美國仲有無邊橦大廈可以撞下

收人蛇都唔肯收香港人

因為香港人普遍撐Trump
已經係死罪

求仁得仁

美國左膠仆街唔好喊

好快好多人會懷念侵

咁就買左1千1百萬張藍色選票，仲勁過點票機Printer

美國民眾喜迎移民大軍

全部送哂去new york 同加州喇

加洲必定成為重災區，因為福利最好

搞到本來穩定左少少的墨西哥又大亂過

20號佢仲上到任先算
BLM同trump supporters同民兵20號夾攻美國Capital

咁即係迫德州獨立?

會得罪支那呀嘛

近排Elon musk 搬去德州會唔會係呢個原因

香港人飛去墨西哥加拿大，然後非法入境咁係咪都會有份?

墨西哥最唔想美國收難民they ain’t black所以無人理

民主黨又多一千萬鐵票

白左 deserve it

最緊要係美國人醒覺
推翻民主黨暴政

Yellow lives not matter

養埋班垃圾廢人，同香港要硬食鄰國班「優才」冇分別

All lives matter

抵撚死美豬

Welcome refugees

想知班撐拜登既美豚有咩反應

入洪都拉斯仲要穿過墨西哥喎

btw, 加州歡迎您

高潮緊

咪係, 唔排香港人都算係咁.

民主果然唔係好東西。玩完了。 美國

精液射滿一地

荷里活個班住加洲個個有保安

班honeless同假難民係平民受姐

如果我而家去美國做唔做到人蛇入籍？

諗住啲新移民會投自己吖嘛 好似香港民主派以為大陸人會投民主派啲人咁on9囉

學加拿大總理 油黑塊面先

拜登引發世界大亂！

曬黑自己先香港d漁民黑到舊炭咁

唔好咁快懷念住，要比左癌受下教訓先首先係阿拉花瓜放題

古巴移民大部分共和黨
一句講完
我地唔係逃離共產黨去另一個共產國度

生活唔到 搶野無罪
GOGOGO!~

左膠開心死喇

媒體全部俾中共收買
上上下下都可以控制
除非黎多次911

感受左膠鐵拳

乜左膠人會認衰架咩

仲要係共產黨社會主義鐵拳
香港人就食花生

加州成個印度咁

一邊勁有錢 過多幾條街又殘舊又窮

搬去北京啦屌

班黑人中東佬天生鐘意犯罪就中門大開
香港人咁熱愛番工，奴性又重，唔會好似burn loot matter 咁就唔肯收

算吧啦有腦都唔會做左膠

香港都日日150個
相差不大

其實引咁多非法移民入黎真係好咩？
非法勞工/治安/美國疫情仲要仲係咁嚴重

唔推翻非法當選嘅拜登 證明憲法第二修正案無用 廢咗佢算把喇 有槍都唔敢用 嘥鳩氣 擁槍權證明只係保障啲鍾意玩槍嘅人 同咩推翻暴政無關係

將偷渡者叫做追夢者，係咪好勵志呀

移民最多謝拜登，話知本地人死
投左拜登的垃圾白左到時自己受苦唔好後悔

極右意識應該好快抬頭

所以話美國左膠弱智唔係扮

左膠要威要證明佢哋套黐線嘢吖嘛 又唔係佢哋出錢 慷他人之慨 洗腳唔抹腳

心都碎曬

因為Biden 同民主黨係刁帝嘅人

動物農場 美國板

法院話其他州無權告其他州

但明明邊個當選總統係會影響所有州

記住要去CA

你第二句咪講左原因囉

民主黨用心良苦犧牲自己換來美國人民覺醒

佢目標係火星

為咗要贏下屆選舉，Democrats 真係痴撚線

咁樣一堆低學歷、低技術嘅人入籍，美國立即變難民營

唔好再FF

吸引左班低學歷，冇錢，低下階層的移民好多冇咩正當職業就好易變罪犯等班左膠感受下絕望就岩

Respect the rules

驚香港人移民過去做間諜ma，而呢班人蛇就一定唔會驚佢地收人仔出賣美國

好感動人間有愛
建議每個美國家庭都收留一條人蛇, HOLLYWOOD班明星咁有錢又有愛心, 就由佢地開始啦

洪都拉斯,gogogo

到時media會寫因為侵種落黎既禍根
拜登依家努力改返正
之後班左膠就會話因為侵先搞成咁
好彩無揀佢 唔係仲worse

港蝗殺去英國一樣

快d拆埋幅牆，大力歡迎新移民

嗱公平啲講句
上次係Ted Cruz block咗

上次係ted cruz唔撚跟大隊ban 9左

唔關事
都話係共和黨條友投反對

好波廢登

其實突然望美國就知
其實控制到media真係等於洗腦咁濟
中共就係發現左依樣野先日日係度清算傳媒
依家只係希望除左中美之外
其他地方既media都正正常常啦

全部盲反拜登反到傻咗 比你都唔收啦

個單野係習大大想用呢同法案去大量輸入中國間謀去美國

要求我登立法強制所有登記為民主黨籍既美國左癌收容並供養難民
俾機會左癌實踐大愛包容

香港人唔會投民主黨，梗係唔收

左翼： Not in my backyard 話之你

收完之後仲要諗一大堆福利呀盛呀招呼呢班移民
預期美國呢4年經濟又會麻麻

左翼用大愛吸引唔同膚色種族既人支持
然後又對付返唔同膚色種族既人

點解要射僱淚彈？

咪由得佢地越境進美國囉

愈亂愈好 美國本土派好快抬頭

都有用 入黎幫手做黑工.
清潔業 飲食業 物流業 保安業

屌你老母以為佢地真係大愛人權 仆街原來要投佢先收

跟著通過埋合法偷野諗起都fat fat

唔知幾錢以下打劫/偷嘢無罪

洗撚咩，直接攞對家嘅票咪得囉

左膠五毛：你估美國老鳳要收你香港人
拜登：我而家就老鳳都要收中南美洲難民

佢真係冇撚得佢，秒難美國正

會好似當年克里夫蘭叫勒邦番屋企咁

咪俾加州受下。

咁鍾意投DEM丫嗱。

加拿大人真係好自私
我想講美國人一定唔會咁做囉佢地會好歡迎難民住佢地屋企

嚴打本土美國人歧視這些新移民

美國人加税減醫療去供書教學新移民

正

有無睇陶傑篇文，
yellow doesn’t matter

成個香港禁

真,世事都畀你看透

侵侵過去政績都畀media寫話係力架馬打下根基先好

支持

算撚數啦

美國一大堆移民藍絲間諜啦，咪一樣過，加埋可以用錢收買d鬼佬 一定要放d黃種人去做間諜咩，呢班難民分分鍾都好易收買

china joe唔敢激嬲中共

deep state 又用強行殖民依招去毁滅一個美好既地方

Agger

gchi

抵壘政策已經生效

佢哋先唔會放喺自己個區

好想美帝國人快D頂唔順打仗

其實枱緊，你以為侵呢個素人係點選到嘅

950鎂

黑膠要福利分餅仔
到時各洲派員財政破產
洲政府獨立
無論點都元氣大傷

民主黨多左1100萬票

太遲啦 到佢地想揀果陣就好似香港人咁無得佢地揀

左癌又贏！好有愛呀！好感動呀！人性光輝呀

得唔得罪中共都唔會放港畜過去啦傻鳩
全世界欠左你班垃圾咩
講野肉肉酸酸成個芝麻新移民咁

拜登Amercians untied....
但美國係united states
團結既係州份, 拜登想玩大一統

侵侵撚到班左膠死
話加洲要放II 就放去加洲

變到好似歐豬咁 明明侵就幫佢地擋住

入咗藉就投共和黨

因為舊移民唔想再有新移民

拜登粉絲喜迎難民

事實上唔係咁

係你咁講民主黨就唔會放咁多新移民捉蟲入屎忽

衝呀
去到啲女任姦
銀行任搶
睇邊個唔順眼就射鳩佢
左膠仲會撐你的

比人蛇入藉，會唔會令更多人想做人蛇

而家會好支持
到咁上下就會
"我支持難民既 但係唔好阻住我返工囉"

為左Decency 拉左Trump落黎換黎既係所有人都受苦

其實香港人係由始至終都無得選擇

美國開始多人

俾哂佢地去加州

俾我係危地馬拉就頂都唔頂，送上佢地去美國算。

總之好野都係民主黨既功勞
壞野都係侵侵整出黎

其實係，之前睇過啲訪問佢哋都唔想有人同佢哋爭工做，另外來自獨裁國家果啲其實都睇唔順眼家陣啲禁言

真呀 紅州自己立法唔收移民 送曬去俾藍州就最好

香港人命仲賤過南美難民

welcome to California

仆街Ted Cruz

Gchi
不如開埋14億人一齊過去

曬到變黑皮膚金色頭髮
成個ninga染金髮咁

紅州只要完全cut福利 再加補貼車費送佢地去深藍州已經夠
深紅州人人出街都帶槍 無咁易出事

千祈唔好去德州呀
果度d痴線佬有槍架

America Dream

敗登: You're not black

呢個 post 唔見晒 Joan_weak 支持左翼 個啲人

傻啦，對班左膠而言，收留香港人為佢地帶黎嘅名利不及收留南美移民，佢地唔會有咁多動機或者好主動咁話要收留香港人

益埋你隻支那種，我就寧願ted ban鳩法案呀。

幾好，拜登先係攬炒

留名等睇美國失業率新高，到時一定去twitter笑鳩班死白左

衝入去美國啦
橫掂都無民主，輸到仆街先會記得侵侵既好

American Dream

香港人受唔受
如果跟呢班撚屌大隊

左媒會話係侵侵留低既地雷黎
點都唔關牙祖事

選票駛鬼搵咩，印咪得

我第一次去LA果陣都呆左，同想像中完全唔同

班鬼佬到時重理鬼邊個trump咩，邊個在位就屌邊個架啦

咁快自食其果

溝淡你美國佬
4年後全藍

屌記錯，poverty defense係西雅圖之前propose，唔知有冇過

自膠

失業率GOGOGO
再引入支那自由行

邊有咁撚多人 人蛇得一萬人咁上下 fake news

五毛都唔係住美國

接1100萬呢班垃圾不如接700萬香港人啦dllm

CNN 訪問香港移民對於Trump rally 睇法：

Mr. Lai : My only concern is to work, nothing else
Mr. Chan: Trump supporters are disrupting the economy, I want to workPolitics are not related to me

John weak條賤種畜牲呢

「會鬧的孩子有糖吃」
支那人都知既道理
只係佢地唔敢姐

全個非洲移撚晒d入入去啦
美國多左幾億選民
中国祖實贏

非法移民入到美國就變合法
好快成個非洲既人都入晒去

如果香港人依家偷渡去美國，都係人蛇，應該都比入籍。

反侵力

yellow doesn’t matter

ching 看透世事

其實民主黨就係想美國亂

接完民主黨多1100萬票啊,香港人咁多人支持trump trump睬你都傻

師承Trudeau

中囯人去支持下

Mr. Lee: Politicians please get out of my way. Politics are not our culture but work is.

啲LIBTARD不知幾歡迎

個記者
Btw，左癌真係同支那人一樣偽君子

支那Joe真係幫屎總搞亂美國

收人蛇
笑死，一入去就申請所有福利，打爆美國吊緊命既經濟，china joe唔係中共既人真係唔信

屌 美國要亡國啦

留名睇呢4年

點解唔接非洲黑人？
唔係Blm?

偷渡入到去就變合法

都係侵侵種既禍
中国祖已經好努力改正

班左膠 奶共派 民主黨 精英 科企 華以街 商家
佢地求仁得仁

共產黨做法

bring your family

知唔知佢哋響加州住邊
想叫人日日去搶佢哋950

民主黨（以賺取人民幣為主要目的之黨派）

你連Ted Cruz仆咗既原因都唔知/講

我諗住扮埋lgbt

咪又係攞加州個55張飛

白宮淪陷

德克薩斯共和國

全面執政下一步就自然想廢除選舉人票啦

希望紅州跟隊

That’s what you guy ask for
Congrat

支那人仲好d
擺明醜怪

鬼佬不嬲偽善

同神愛世人一樣 ，但要你入咗會佢先愛你，唔入會就要落地獄

得罪講句，呢隻色既人都係垃圾

唔係，因為CA 稅高

班撚樣頂唔順就移民德州
然樣票照投民主黨

十足十班小粉紅咁

希望非洲黑人都去美國做美國人
黑鬼貴乜

拎硬和平獎

畫面好靚

嗱我無話Ted Cruz錯喎
咁人地係肯收香港人
不過收埋其他之嘛

左膠
Metoo
BLM
全撚部係慷他人之慨

加州先閪，無任何福利，稅又高

愛侵力仲FF緊

跌少少又比人買返上去
冇位入呀你老尾

左膠同五毛根本同一個老母閪出世

拜登力

好快破產

左膠要為自己投既票負責

美國夢

放啲低等移民入嚟呢樣嘢就冇得瀨啦

支持所有低端人口移民去藍洲，一齊擁抱左膠大愛攬住一齊死

準備好幸災樂禍踩班左膠

你要屌屌拜登屌民主黨

突然之間記起係外國讀書嗰陣個instructor 係咁屌Trump起牆，鬧下鬧下激動到喊，依家記起佢個左膠樣就想笑

Careful what you wish for.

梗係唔係啦
去到嘅話佢哋就會反移民架
咁多人一齊爭福利仲得了

美國人就係

登叔大大聲放難民咪攪成咁，講真有邊個香港人逃難去美國會比人送番香港

點跟隊？

拜登好陰毒 Texas 同 墨西哥 有好長嘅邊境 啲人蛇經過墨西哥 就經德州進入美國 到時德州可能唔夠軍力抗拜登

原來美國最後唔係亡於天災或共産黨
係亡於唔理國家整體利益既on9左膠總統
維尼一定笑到有腹肌

華盛頓

美國人口多過14億指日可待

連登都大把民主黨鐵粉，民主黨篤屎佢地都食

委內瑞拉幾千萬人, 可以衝入美國